[A/I] Fate/Grand Order 🇯🇵 [215] 白貞 OR 黑貞？

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，女人本來就是需要錢來呵護的，為女性花錢就是男性的本能啊！

-糞營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

中文(台)

-新手疑難/遊戲資料-

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

-Post Template-

-Fd List-

-連登FGO區黑名單-
1.長期良美

0課廿*****以上
歐盟會長、法老王
慎入慎盲

2.字智波帶土
(開台1符中限定)

3.西田望見
梅林pickup，
多次曬出梅林，
但聲明自己只係想抽積子，
直接貼圖傷害一眾梅林難民弱小心靈。

4.平凡痴線佬
個個都準備8號 ALL IN CSOR
我好期待睇大家抽
祝人人8號中CSOR
利申 我果隻CSOR 陪左我成年了

5.已故某教主
2符中金閃 776石寶3希望的影像:

6.神父
我好想笑 第四次十抽

英靈靚相介紹:

[black]衛宮士郎(溺死)[/black]

神父靚相介紹:

緊係黑貞啦

白貞正皮
黑貞負皮

乜水後，夏活唔見人喎

叫我牙?

Tamamo

歐霸留明

新手留名

手

why not both

有冇可能某幾隻係出靈衣

唔會咁勤力

想同咸川傾傾計

新post留名

唔好忘記把老牛

我不打了.JPG

屌 10張符都無哥倫布
吼哦就有隻

唔知OLD NEWS左未

賽車版出左邊幾隻 或者有冇手足比LINK我
想買FIGURE

留名

男既出晒靈衣當出，再開男人pool

收到風，黑傻出新宿靈衣

係咁多? 要焗係一PACK咁買?
睇色水,質感好似唔錯

分開3隻買

大佬呀 有冇人可以醫我既強迫症

冇得醫

而家ipad幾錢部? 想買返部用黎玩FGO同睇youtube

依家見到有野就升

乖乖地依從強逼症啦

留錢課金好過啦

都至少要順同唔閃退架麻

就嚟用晒堆結晶
可以點算

利申 強迫症

部5s老爺機

最近d錢咁好刷嘅喂
唔反咸了

奶光媽媽出靈衣就唔反咸

3000幾到啦大概

翻新品 iPad Air 2 Wi-Fi 64GB - 金色
HK$2,958

仲有1個月睇下部新唉風咩料先

10寸玩fate

好萌

真係好靚

劍石跌率又變番騎石個日咁
cls

唔知轉左職之後識唔識講野

有一下認錯人

原來依家一部都咁抵玩

刷錢好過
唔跌劍石=乜都無

要升06同黑傻
屌住刷

劍石真係特別缺
不過結晶QP仲缺

qp肯刷點都睇到上緊去
劍石點刷都睇唔到盡頭

除左法職修練之外 其他修練都唔好對輝石抱有咁大期望

技石等活動先刷算啦

好掛住尼祿祭 一個box有齊所有技石

唯有期待今年聖誕有box抽

有d後悔hea刷

依家卡曬鏈

我唔撚再打藍石 呃鳩我咩屌

幾時再出box抽

歐洲小國國王留名

你老婆幾錢

好可愛

Fate 有無得兩部機用一個ac?

唔係同時玩咪得囉

瘋狂引繼過程中小心唔見code

好多貓貓

刷絆求快刷應該打咩關比較好呢
刷最多絆既ダイヤモンドの谷有啲慢

無盡的試練

最多絆個關都慢, 咁有邊關會快過佢

銀時教落死之荒野

唔該哂兩位大佬

新個關最多係咪都係1029？
第七章刷野豬幾快 敵人全berserker

之前話要買AC入坑既消失哂

即是講緊戰鬥過程有啲慢

講下姐

銀時巴一日絆10係咪去個度打

睇黎貓貓睇左D奇怪野

美海：不敬

個公仔到底係咩黎 好好笑

入左坑啦
而家無限體鬼得閒上黎咩

埃神黎 好似係奧西里斯d fd定唔知寵物黎 可以使出眼部火焰炮

布子?!

係咪咁喪可以專心100%唔停咁打唔洗上水問野吹水

海倫娜呢種清爽既肉體竟然唔配死庫水

5符/15石

6章前冇野好問喎

我都覺得好可惜

Pad都有呢隻野

諗起just we

2016水著禮裝咪有

Pad個隻係下體黎
傳說奧西里斯比人斬左十碌八碌跟手被人dum落海
之後佢老婆執返其他部位，就係搵唔返佢下體，冇記錯好似比魚食左

本身都幾多野問下
不過NGA個新手post真係好正
完美解答曬

刷料刷到崩潰

又唔一定無既

你真心定假膠，唔識分

我要2周年南丁

同阿扶爭

抽既實有得換衫

唉屌 黑到一個點 仲要打成幾百隻牙

寶五留名

Rich

突然覺得自己好慘豬
無寶石翁淪落到要用張南亞弓黎刷錢

BTW有巴打隻110呀福又幾好用
同船腸一樣咁好用

終於升完全部人，可以安心打錢
好彩無乜金卡

又玩星戰

橙

跟機

嗚呀

如果卡面係依個樣既話我諗我會解封張魔法卡

有機會既話都想抽隻尼祿黎玩玩

玩左一年，一張寶石翁都冇張
四星60np既都係得2張

why not 5隻？

尼祿媽媽

朋友唔洗下下jer住曬架wor

點解又多左套fgo序章漫畫既

推POST速度依幾個鐘好似慢左

睇下咩料 好似梅林 c狐 孔明依種support 既話就抽一隻即刻走人算

星期日丫嘛 現充出哂街

請問這裡有沒有管理員

之前就話左要出啦
有2個作者, 間住間住咁出
1個出1章, 另一個就出2章, 如此類推, 無記錯好似係咁樣出

綠Sup

黑呆就不了

勁過梅林既我課

唔知宣萱仲有冇COS

女梅

我又燈下
成個POOL一定無綠卡SUPPORT

不過都應該會好似藏藏藏依種咁 一係紅aoe 好似caster仲未有

奧西里斯既守護神黎

屌 又比人搞到我覺得佢係caster

C奇, 巴具奇, 龍女未係B AOE

明明比人切丁果個係新火埃

綠卡sup就真係可以大呃特呃錢
一黎水著二黎綠sup
三黎要抽返就等下年

個課金數應該爆
但咸川咁撚蠢
未必識咁諗

咸川：

雙馬尾呢條水....越睇越想去侵犯佢

你當咸川on9
唔洗綠卡sup都爆啦
梗係分開獨立出
爆多次數啦

見異思遷就係你呢D

咸川蠢 笑撚左

咸川話你班友出咩都抽爆
有咩所謂

呢句真

問下自己燈死左幾多個
見人就話綠sup
今晚早d訓

凜g如果真係ruler既話 係咪用錢就可以解決到佢

我立場好硬架 金髮我鍾意 雙馬尾我又係幾鍾意

係

不過佢應該會pickup埋D teammate tesla, 藏藏藏,黑肉同你地最愛既迷X

寶石G

ap唔知點串呆毛吉小莫個位同幅畫唔同既

希望凜/奶光 係送 支持凜

成個夏日夠膽講淨係出迷X都夠佢上第一

仲有教授

幾時先肯出黑貞黑呆靈衣

迷X應該就出硬
佢又有用星戰梗, 今次個賽車場係星戰個個黎GE

大把人係迷x果陣都仲未入坑/認真玩

唔出野都夠上第一

好迷惘
刷左一晚 升到乳上拉2劍蘭 60lv
但拉2劍蘭卡素材
強度又好似唔夠B階爽
搞到想買奶光AC 奶光真係正好多咁 查過靈基啲料好似又可以打修練有
依家1516 有無人可以指引下我

唔好搞人啦，
又見一個愛一個

福爾摩斯
燈到職階都轉埋

神父本性

咁快就放棄 D料係難刷咖啦

南亞仔比我呢d虛數撚用又幾好
差25%
又有魔放
寶具有即死打槍階都還好

寶石wfc

呢個知,但係唔係1本係GD子,一本係立香咁出咩
依家出左兩本冬木,一個著預設衫,一個著另一套

其實一直覺得咸川先最撚醒，
明知你地想要咩，但係都要撚你地
要強化呀嘛，咪強左囉

強度 只不過睇克屬既姐
拉二好大力架
狂職冇保命輔助好易收檔
素材等活動 有效率關可以刷

買啦 唔好諗

買個有乳上奶光AC就最FIT

強度廚?

新手用狂係爽架喇 開頭係咁秒人啊嘛
去到後期狂想企場就要靠輔助

到底呆毛係邊變把聖槍出黎 仲以為佢會揹住

厹柒閃

風王結界

異次元波la

仲要比小莫一下車甩把劍 不如話佢自己掉走把劍

唔係放棄嘅
而係好迷惘 拉二要剋caster先勁咁
唔係關關都用得著咁
諗諗下奶光又萬用又正咁 想趁早回頭又好下決心玩拉二又好
依家好迷惘

買個黑狗重正啦
又勁又好J

我唔係睇對波做人架

新手岩岩睇完fate stay night, 想問跟住追動畫既順序係咩

奶光新手玩應該瘋狂比人秒 拉2要10技先勁

deen版fsn 06

自從100咗伊莉亞之後 我再搵唔到一隻值得食性杯嘅鯖

升技升到冇晒料靈基突破tim

Fbi

剋caster 一隻職 唔係關關都可以靠佢
打劍槍弓咁都好似唔夠大力咁 要靠大腿做輸出 怕打到後期唔掂
B階本身可以有學妹做坦? 拉多隻輔
不過自己輸出又唔夠大腿大力 都係問題

唔係尋日先話B職好易死咩

芙蘭同教授架車係咪蒸氣王黎

3技都未解到 所以好迷 係咪值得堅持

請問這裡有無負責人，為什麼這裡有這麼多泳裝、RQ圖片，
而沒人監管或發佈活動預告，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到APP台，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限定沙煩而無法抽卡，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

你岩岩玩 Lv又未滿技又未滿有乜可能夠大腿大力

一手都B職要靠盾子喬治亞同迪恩先過得完主線

地上にあってファラオに不可能なし！ 万物万象我が手中にあり！ファラオの神威を見るがいい。フフ、フハハハハハ！

所以兩邊都有缺點咁 諗爆頭啊

話癆拉二

後期光奶真係好易死

阿拉什

聽左成晚

畀人爆擊就返屋企餵奶咁濟

後期靠拉二過唔過到主線 ?

主線拉隻雪城uncle b乜都過啦

打魔神柱拉二咁勁

淨係尼祿個名已經夠第一啦

Who?

有絆禮裝既b叔

諗緊打1倍啲關會唔會唔夠力
啲素材又要第六章先有都唔知夠唔夠力刷

咁急追進度有咩謂 慢慢玩就係 唔夠打到時練上去實夠打
利申 卡緊

有無咁誇張
拉隻黑狗唔係重勁啲咩?

拉二就好似一隻小強
打極都唔死
配埋梅毒簡直一流

Fate/Grand Order-turas réalta- 呢套D劇情有D出入

你話同剋職2.0就一定無得比架啦 1.0拉二皇權加攻防40％仲要成3Rd回埋血 一定好過其他

全心等泳裝all in

奶光拎黎刷野咋 你走去打魔柱咩
1隻無腦射晒所有肥同料先係核心價值

b叔單挑勁用下就知
連續7rd 3紅卡 乜都死

升爆就係

單挑問左白丁未？

不如你講下抽到咩三星角
練住先 五星真係有排練

堅持就會勝利
開始迷拉了

兩面都會有序，一，時間神殿
一面246一面357

個個明明係刷心臟，然後讀心出番秘石

有個小號無時間玩 太忙 有無巴打可以接手
特別係想追強度同絕版英 有意請pm我

圖

就係刷左成晚 個觀念想貪快
但其實我想知後期係邊隻好多啲 我會在乎後期

後期除左梅孔唔會針住一隻半隻講

頂唔頂到7rd先得
我依家手頭上

後期除左梅孔學妹萬用之外
其他隻隻都係跟剋職入

who

佢自己一個企場可以頂好耐 有絆裝就得

高難度咪自己盾 人權 加朋友白j
未輸過 計turn就執生

迷X 開黎見我

有明梅冇懦夫

有無啊

慘 無人權啦

同埋拉二有得幫隊友回20NP
其實入隊都唔差

無每職4星up係咪打唔掂了

星數同強度冇咩直接關係
我好多3星都好撚好用

:三星入面清姫最好用

摩根cv又係遠藤綾

未抽友情 但係抽石得寶一

拉2唔打剋職放士郎裝 紅卡打頭痛到癲
寶具封印 金字塔西埋去頭都穿
D無光之徒唔識野

子安把聲又洗腦

三星弓職一堆怪物

速刷必定放, 寶具又快
1星有呀爆同痴漢(滿左技)

最勁個隻係1星

除左話癆之外都無咩野

有羅賓

你唔好諗住FGO冇左邊隻唔得就可以
隻GAME個星數只係LV上限既分別
狂職有活動巨人 弓有自爆 術有安徒生 槍有狗哥 殺有佐佐木
大把人唔靠自己4,5星打完終章

靜音模式on

子安把死人聲真係

Jack子今集好可愛

YS 仲有認真聲

我享受法老之聲

咁有咩4星?

淨係活動4星已經係速刷既常用
我呀爆打頭>痴漢>泳師匠 好友用孔明上BUFF
已經可以打バビロニア エリドゥ黎刷龍牙 咪又係4,5TURN既事 睇牌運
練度唔高比你5星制霸都係擺

鈴鹿我覺得幾好用 又靚女

今集good

想睇番英靈以前既歷史 唔知講小太陽果陣會唔會有賓周那客串

4星仲有小黑...用黎打今次黑傻又係非洲人MVP
個時上巴哈求小黑AC 比人撚

摩根好似jjable 係咪遲下又拎黎呃錢

我都有隻吸晒正身所有運既分身

遠藤綾唔算C職呆毛

我試過金閃閃 拉二 中二王一隊開聲
打一場 kill左apps

聞西裝換齊未呀
萬用位掛呀爆出黎仲好啦

Pm我

點解今集唔叫i can fly同蘭仔9up幾句 堆cv都係曬到

C職呆毛都係非女梅林莫屬

希望尼祿係5分神角成為新四大天王 咁就無人同我爭

再幫你畫崩啲

原來升左rk有一個位

279,544,402

隻game咩痴線佬都有
就算尼祿超越左黑肉 一樣有人同你搶

ADDED

想將我30 archer既位比k隆p🤦🏻‍♂️

5分咁高

張圖都值4.5分啦

想cap圖問下大家練邊隻

咁姐係0.5分神角

你夠彊出番妖尼姑我一樣抽

信長你隻復仇鬼幾時強化呀屌

今日の余に......限界はない！！

Cap啦

btw B叔>All

痴線 熄左技能確認真係爽好多

抽埋友情先
咩愛迪生一星弓神斯巴達都未有

爆倉係咪升到寶先賣?

應該係安徒生

最好每隻1 2 3星都升到寶五再賣

睇第五集貞德同人造人傾計稱阿福做彼女
是咪睇唔出阿福係仔

自膠

愛迪生

貞德要到小説第三集, 見到阿福條丁先知

咁多角色係咪又分兩部

正常都睇唔出掛

我有幾隻一張都不留

莫子追貓果段崩撚度

呀爆係邊隻
邊鬼到有金膠換呀

真心睇想呀福同蘿蘭放閃

姐係留一隻寶五 其他就賣?
重以為寶五都賣會高價啲

小薯剛重玩，想搶fd子

有4x位

唔該各位巴打

784,295,523

有消息未呀

做乜咁睇唔開...

伯爵把聲係光叔應該型好多

唔課金都會成日見到
你遲D會好多老朋友

佢既生父我就唔信會畫得柒

新手 added Pain

柒我咪又係會抽

心情差畫舊屎掛個名都有人抽

佐佐木少年：？

有風未 我想睇寶具效果同卡面

係都要講出口

黑傻 R職 秤
燈力放出 極限!

Wada畫得差 難d喎

我都想 聖誕黑傻又係r職 唔會重複掛...

有 今晚小太陽超絕強化

加個續戰

之後果張2周年裝畫得幾型

戰鬥續行

我相信芬恩會出黎刷存在感

呢個我理鬼得佢丫 我想睇泳裝Event

寶解好過啦

加個迴避

ワダアルコ畫D畫一直以黎都好正

相良同我一樣睇法

傻啦一定係黃金甲加防

我WEAK 希望今晚可以打和

槍狐強化

阿爆=stella

佢畫既服裝都好靚

FF咁多又係俾咸撚

寶1 劍蘭既傷害好令人痛心

根本就得個樣 下下爆擊好似好痛 四星黎咋可以幾大力

斬獅子王都斬得幾爽 又係寶具連發

寶一都唔錯啊

克屬係唔錯

騎士不死於徒手真係中二到極致

就是型。。。個名

傑克寶寶又講左個名先
點解要咁樣玩

Btw ed又幾撚好聽喎

刷肥刷錢一流

我無狗肉喂佢， 80左唔知點解秒唔到種火
定係你地有上buff?

打左俾咸川，白槍寶解，小太陽大回血

咁我同你死過

無狗肉唔出奇

合情合理， 小太陽自帶回血架麻
就係差呢樣

其實係芬恩同書文

加穿盾 集星

有強化、仲屌唔屌？
月廚大把前車之鑑俾人撚

鹽川絕不向任何惡勢力低頭

我餵爆左狗肉

書文產星得唔得

休息左陣玩osu 又係時侯繼續刷錢

而家D新玩得翻幾日半減, 真係唔知佢地點夠時間升 打主線又唔係 刷種火又卡靈基素材

收島風今晚教主同小恩

咁應該做咩好

卡素材卡到ON99

終於夠錢搞掂埋黑狗招3技
之後又要打晒兩邊升埋啲新人

依D係所以玩家都要經歷GE, OPP都經歷過
努力捱到EVENT等佢派

爆石刷

好過啱啱開ser連素材都無得打
有啲根本未出

不過我都唔急 反正得3隻5星仲要有兩隻係廢既唔洗升住
而家卡緊二家姐同B叔靈基素材 島妹技素材

等派

刷咩

刷定D肥囤起佢, 新玩最少都起碼有350格可以用啦

請問占卜婆婆果度D銅徽章點先可以買50個 我每次買都淨係比我買5個

回錯POST 自膠

錯post?

大流士問號

我仲諗緊, 文西都叫婆婆

以為占卜婆婆係指文西

文西咁正點會係婆婆

男人嚟

大叔

阿福有J都有人J啦 何況文西係女身

csor夠 啦 咪又大把人J

錯, 阿福GE係薛丁格的丁

唔玩最好...

CSOR根本係女人 有咩問題

負評左，自己反省下

好想入手光奶
分唔清自己係有愛定強度廚

奶光？抽黎緊個泳裝Pool囉

新手留名 諗住升左佐佐木同Rider美杜莎先

少女身大叔心

愛定強度都好 你都係廚個隻 無分別

奶光咁正都唔要

好想成隊B階
B階廚?

2家姐正好多

對你要拉二定奶光

主線有送隻清姬又好用又好J

好想含拉二條撚

你既情況就強度拉二好J就奶光 問我就一定答Tamamo

奶光+B蘭+巨人妹硬推主線/刷種火

唔識

越睇越無魅力

奶光一隻就夠刷種火

望望下都唔錯 藍卡隊輸出手都要睇返相剋?
可以點砌

拉2排朱古力

大公

用人地算
同埋有痴線佬80 10210技隻巨人
又幾好用

尋晚用拉2/乳上+劍蘭+黑狗
完全係靠黑狗
加上今日又隨機職

靈子讓渡套衫滿咗LV

大佬啊你唔好咁痴線啦

拉隻孔明/梅?
都幾易咁

貓嬴硬

升技都漫漫長路

慢慢黎啦 依到D巴打打左年幾兩年先咁勁炸

我建議你奶光 你言行中已經強烈偏向奶光 你揀拉2玩陣就會好似而家劍蘭咁後悔
同埋打主線打兵仔 奶光完勝

圓桌騎士 亞瑟王正統繼承人

如果唔想咁快爆咪刷野用其他衫

我又無話我唔J

條褲著到咁不如冇著

蜘蛛俠去邊啊

我刷野就係先用戰鬥服，滿咗，轉咗靈子服，又滿埋
依家冇得用啲冇NP技AOE刷嘢

除左傳說一般既神父

自己明狐拉人打手咪得 不過你唔好諗住刷到種火

今集搞咩
扮貓都有

過到就得啦 我都係借人隻奶光過
係打得慢不過岩岩上手點可以要求咁多

真係好似

八爪博士

doctor octopus就真

賣萌, 刷好感度

利申：差件減技能COOLDOWN，就全部衫滿LV

90%八爪魚博士

就係話蜘蛛俠唔黎打佢囉

不過套野冇莫子同阿福真係會悶死

望到A-1已經唔想睇了

我明白要負出先有收獲
但想一隊打晒
發覺拉二一來難升二來無咩愛咁

扮貓play

冇愛咪唔好升 有愛先玩得耐

同時考慮緊C狐
C狐大公係咪都好用

點解莫仔咁多戲份 第一女主唔是白丁咩

大公就一般般啦
C狐係藍咭隊核心

未升過的明狐

起碼要有一隻愛角係真既
睇得出拉2巴打根本唔鐘意佢D豬古力

白丁番黎去同阿福齊格GE各種日常

100左山翁了

感覺唔到愛
愛係咪可以戰勝一切?

發情村姑

有石頭就得，唔洗愛

今晚仲唔係迦爾納

望住拉2 我...

無錢得唔得?

拉2靚仔過我隻南亞好多啦

幾時有17夏日資料

拉二都係我鐘意嘅男角之一

唔係咁比嘅 用多兩場人地啲奶光
我個心又飛走左

我今晚打畀咸川問下

琴晚

係清姬

男孩子會有戰勝女孩子的一日嗎

都唔知佢有冇真係著底底

都係忍唔到抽教授同福爾摩斯 150石 全保底4星裝都係不了 total用左500石都唔見福爾摩斯

我當初新手期 唔係走去打主線先
係果陣有活動 打活動先 結果打左好多素材
然後主線開局既陣容係
90lv莫 80lv黑狗(呢個卡到爆機都仲係80lv)
80lv茶茶

最有效率刷素材等活動吧啦

好想後入莫子

我爆機係90 嫁王同莉莉絲
未升技
仲要冇B叔好友用黎打主線

呢隻係bug黎
無左佢世界會和平啲

莫子呢d性格好正
大大方方 粗聲粗氣 又成個細路哥咁

阿福而家可以刷錢 又正又勁

今晚阿vs車

冇左咪多一班撚樣
話冇梅林點撚樣贏

雲加炒車

有啲主線先有嘅素材活動都有機會換到??

喺我眼中係DIO

我已經看見我寶五果一刻

本身冇撚用升格到可以刷錢

永續雲加
奠長盃專家

大部份活動乜鳩素材都有得打咁濟
又有得打點數換素材 有效率好多

奶光生存率好低 但係真係幾好j

咁我明了
重以為有啲素材一定要六章先打到咁 但又卡係60lv應該打唔掂6章

迷雲黨

你明白我呢

利申:疤狗

等睇垃圾車又炒車

技三啲buff有五回合都唔錯，寶qq+技三有40星左右，係要每回睇機率鳩啲

今日子幾好睇

車路士唔在意呢啲盃仔專燈輸啦
然後係英超恰鳩雲爺爺

我愛佢

岩岩打完黑呆,新手應該幾辛苦 老手應該屌住過
巴哈講到好難咁嚇屎禾

垃圾車依家波都唔夠人練
開季等炒車

痴線佬

係時候叉龍包武神打龍虎切出山啦

有四個位，求大腿

989,758,339

努力刷素材中

好難 食左3條咒

三個入面有兩個借走左

當時一隻孔明一隻黑狗
打到完主線

點解1星狂個任突然會係天空出現AV R姐,清雞同淫尼

養生驚就岩 平日朝早打4場肥 放工4場肥 訓前又幾場
活動自然盡打 有石就抽 每年課2次抽福袋💪

抱腿啦 我得隻70LV小莫場場都係依度巴打D英幫手過

全力鬥技難d

你咩隊呀

重有姬絲天神

劇定小說 我覺得岡田將生同結衣好襯

唔覺

新手
唔好煩子ADDED

唔記得左

無記錯你重有700石
痴撚線AC

麻煩人

全力鬥技即係尼祿祭?
我一路等攻略出都未打就fix左

YES 想做少課玩家

一彈就想開gbf 好撚煩

冇咩攻略

抱腿真係好重要 新年嗰時想玩 但無大腿又棄左輪

聽住先

新年同週年福袋is enough

全力鬥技對面3條友輪住放寶放技喎

咁諗一係中間課到仆街 一係好撚好運 一係乜撚都抽唔到棄game

識野 襯到痴線
真係想厄介同佢一齊到

死左點放寶具

抽左福袋未
有賴光

不過依家真係想問
奶光+500石抽永裝pool好
定係奶光+孔明+150石 失望而回但有孔明好

最重要唔係強度
係你抽到角色之後所培養既愛

活動角不追也罷(泳裝唔計)

黛律師最高

最尾個集最尾個度睇到眼濕濕

課金抽泳裝奶光

300蚊中左2.5我就哭出黎
一世非洲運

希望你keep到落去啦

我300蚊中南亞

強度廚玩呢隻game冇乜野好抽

無課生活 由我做起

冇撚有錯
根本愛係要培養既

得啦得啦 過到個d人的確係勁同肯試
我都覺關野係難既
一係轉個講法 全力鬥技(未fix)暫時算係全game最有挑戰性個關

我喊到痴線 鄧厄介肉緊

點解原本個ac又唔玩

打工吧，月廚大人

借問聲依家最愛係邊個

都係嗰句，岡田將生個笑容天生就好撚奸角

拉2 唔及奶光啦

好撚認真
要用個appmedia分表打飛機
望清楚拉二幾分先

但係今日子既岡田將生好做到果種垃圾運悲慘青年FEEL喎

黑s求其盾子貞德夠磨死佢
鬥技要同對面鬥快打

我覺得黑呆依關仲難

個表呃人啦
個人認為B階要*1.5個分

扶清係敵人愈強佢就愈強 敵人愈弱佢就愈弱

俾人打都要x2喎

講咁多要奶光咪買個奶光起手囉

我用完真名看破佢都一下秒我隻南丁 痴線

OK 咁*1.5/2

打d難關比對面一下暴擊秒就明

Sor 我選擇困難
我抵死 我賤

秒唔到先唔正常

好憎佢d全體寶咁勁 又多血 好煩

有學妹梅林係咪夠頂?

黑呆借fd 1隻貞德都屌打 全力鬥技借邊隻都唔知啦

最後又係講返一開始既原罪,敵人寶具同我地一樣痛

狂職 學妹開完寶具都頂唔到高文一下寶具

講寶具就冇意思啦,老老豆豆你唔用牛牛寶具降傷除左ruler有邊幾個頂得順

食蕉就有你份 奶光拎黎高速周回低30lv既關only

全力我都可以揀黎食 佢依家一下掃撚哂我全隊

奶光係萬金油黎 拎佢打咩都得
但唔可以比人打中

屌 遇強愈強 遇廢愈廢

你地咁講講下又唔敢買

唔講寶具
今次黑呆開完BUFF暴擊應該都頂唔到

呢個真

你又要強度 又要靚女 仲要一隊萬用

都覺得自己好傻

奶光ok,冇問題呀
你想買咪買,隻野係有用怕咩買
不過最後有啲孔明梅林之類既野係隔離搒一搒佢

[qu ote]
你又要強度 又要靚女 仲要一隊萬用
[/quote]
玩梅林啦
又靚仔又有強度

一定要孔梅/梅梅/盾梅 輔助 冇其他

加上主線高文同莫子D寶具
已經要當平A咁食

仲有唔想比錢

我自己抽完黎用 淨係當佢係強化版茶茶咁用
或者打last turn之前放寶具屈下星星

奶光周街都係啦
用人地果隻咪算

起手最強一定係梅毒+黑貞
但貴

其次易有又打到爆機就一定係孔明+黑狗
我到依家抽左一堆其他野
打難關都仲係孔明黑狗拉人地隻梅毒

咪就係 巴打你愛同強度二揀一啦
雖然話兩者唔係唔可以並存 但係買完返黎唔鍾意啲角色根本就無意義

Keep拉2 等茶茶條煩膠算啦

岩呀

笑左

其實可以並存
只要買個多五星既首抽就得

同埋而家又送1星狂,加埋阿爆用黎刷周回已夠
茶茶都唔使

對D角色無愛根本玩唔到落去

終極萬金油2.0

本身茶茶已經升左50LV
局住升埋落去
隻巨人其實刷肥係幾好用

連茶茶都已經絆9

我冇奶光都係咁打啦

之前鬼島有加攻靠佢同茨木打哂

仲有貓貓,科學妹,狂蘭都是好東西

冇奶光咪用清姫 一樣刷到料

到時換個奶光又無寶石翁 都係含😂

小玉同科學妹
蘭仔有J, 不了

唔買嘅話想大家比較下呢兩個ac

拉二有200石剩另一個無

一啦
二都冇打手滯

第二個
有B叔有孔明

強度黎講一定下面果個

白丁孔明

重刷

其實而隻驚愛>強度 如果你冇特別鐘意邊隻實好快唔玩

打手可以揀who

學妹符合哂佢既需要
仲要一開波就有

Agger

咩關都帶得佢去打咁濟

白丁孔明拉多隻梅林,冇破綻呀

Fd子

白丁孔明可以加隻乜

有黑狗
隻茨木寶5都無咩興趣升

抄人隊都係10rd 既事

小太陽

c狐bb

個fd送左畀個fd
搶返先

我家下得一隻絆10, 兩隻絆9, 兩隻絆8

呢套咩黎

又靚又勁唔係黑丁就係武藏

gun,但我都照升左80,基本我一定會升晒啲4,5星04
除左芬恩

白丁孔明+fd打手咁?

升都要升一輪

棉被

聽日又係試正身同分身運氣既時候

app icon

正路你打到第6章就知發生咩事
打都未打 咩都係得個講字

蘭仔有J先正

話時話如果我轉ac
我係咪del埋fd list啲巴打咁就唔洗佢地晒個位

GOOGLE下我個名

講左十萬次咪玩分身
分身中野唔好怨呀

我都唔知點解d絆點去得咁快

個個都講六章 真係未打到都驚唔夠打

其實大偵探都Ok好打既 起碼叫萬用

主線幾時先出現佢

世界末日

隻茨木係抽酒吞既副產品黎
果次見親金光都係茨木
見到都想嘔

唔係幾識用

你老婆幾時先抽得

一係聽日你等埋我睇下個分身抽水著抽成點先
我分身好撚多勁卡
依家應該仲有300幾石
聽日抽埋先

升好白丁大偵探孔明應該可以同高文磨到2046或者唔升大偵探升B叔過圖 打高文就孔明白丁拉人C狐bb同佢磨到下年

你邊到睇到水著係聽日

見到你地係咁抽呆毛水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持呆毛10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬個海鮮網出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隻愛角先
一更新主線出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉左個icon佢 係唯一解決方法

茨木不知幾正
可惜得寶1
有隻寶五B叔係到茨木無乜機會出場

其實福佬個定位係想點

太陽騎士

唔係話聽日出咩?

即係有對策可打
準備換ac了

兩頭唔到岸

個人覺得無絆10B叔用佢守龍唔錯 可以瘋狂鳩疊扣防同爆傷

唔知 我淨係知我老婆好抽得

維護好似係封神

士官

但我一見到佢就會諗起掉撚左好多石落去
最撚抵死係
當我見左5次金光全撚部都係茨木

最後一次十連金光 殺職
我大叫一聲屌你老母 仲唔係你

結果係殺龍娘

今日無預告8號就應該無 9號啦

失望
見到維護以為聽日出

雖然正身唔抽女人水著
不過分身可以抽
果個分身仲要有歐洲貴族之稱
不過0練度

同我抽小莫見到飛哥一撚樣

有殺龍娘架咩

唔知點解好有畫面

有預感今晚會強化小太陽賀我搶返個fd個ac

鐵處女係大個左既龍娘

槍狐bb：

前略 天國的教主

殺龍女>>>>>>>>>>>>>>>>>龍女

唔講唔知 差咁遠

385,466,987
岩岩升左lv
求fd 子

你係抖M

真係好正

我天文台隻茶茶早兩日姅十左休養生息緊
技1 10左打肥打錢守尾門每隻3萬

唔好煩子ADDED

BTW,求大腿刷種火
507377633
之前個ac啲巴打我del晒啦 唔阻大家啲位
有多位嘅巴打幫下小薯

小太陽: 起風了

唔係csor就係芬恩
你揀啦

咸川:
咪嘈生晒
阻撚住我整緊條6串1
呀咪撚煩俾個戰鬥續行佢,出去!
(真實對白)

小太陽是最強的

蒼月ADDED

gay川係威水d既

小恩寶解呀
屌你地

ADDAD

講個笑話
小恩強化

又想陰啲陰啲串7我

唔強化芬恩同美杜莎不如刪走佢，
啲技跟設定廢到死又要整到4星，
怪力 C同魅惑の美声 B哩啲廢技整晒落去，
隻野硬生生搞到無輸出又無控場。

用重課獅子號

哇
如果真係出呢2隻
真係要課金了

BTW原來我兩個分身
一個有好多限定
但好多唔勁既卡

一個完全無抽
就咁梅毒+王哈+1000石

呢個世界，總要有啲2.5分

agger

喂咁多杯

我FD LIST 好似有你名,想DEL

我無話我無份J喎 平述事實遮 大家咁敏感

聽各位清講用武藏熱砂拖fd隻梅林打黑槍呆
真係痴線 連寶貝都唔使直接3紅大大力 條血條咁就蒸發咗

打完?

csor

雙梅??

我係92回殺

3紅卡=6紅卡好難唔死

係白槍寶解同csor技能強化呀

唔好咁嬲啦 而家營運都buff 緊呆毛s直感

會盡快抽到

第四特異點隻槍唔係尾關隻劍喎

一路玩活動一路San值降緊 痴撚線

最憎啲人講大話,明明唔過30

好，加我

水著聽日咩?
唔係星期二?

講大話是不對的

好似仲有個位,同咪就升

sor 無追post

影之國時間快好多 計番地球應該21

你係咪講錯左

16夏玩咁耐豬 只係天文台開始靈子轉移半個鐘喎

今集靚左少少既

精靈耳朵 黑長直
呢個基本配置係h漫太多

但啲豬過左幾百年

一泄竟然唔係到 人地白貓話等緊同fate合作wor

可能係個海唔係影之國 得個島係
出左海就正常計 上番岸 D豬就過左好耐
頭盔術

排下隊先啦

講個條友不嬲低能

仲未執咩

咁講應該要係影國時間過得慢,CSOR 召出黎先30都冇

身為神父 你又未免太了解

弱智 仲有人玩白貓咩

...

仲有人玩白貓

係喎 時間慢先岩
所以csor係裡面修練咁耐 以地球計好後生

下 唔係成個台版既妖尾搬番過去比自家咩

呢個世界上 只有一套作品先配得上同fate合作

諗諗下裝屍時期好似試過維護完無通知就開活動
今次會唔會咁好死呢

係咩?

好似本家執二灘咁 好肉酸

完撚左先黎合作

魔法禁書目錄

講個笑話

言峰綺禮

有無巴打可以借隻絆10B叔黎打主線
534522979

收到wind 新約好垃圾喎 同海柒王一樣越搞越大越多人越亂 女主都變埋第2個 新收服個隻魔神

隻魔神好正wo

人馬機

新約先好睇wor
d女角個個故事都好好睇

加左你

聽完個fd分析，宜家博老命尻刷緊錢關

有咩好分析

送石之翁

thanks巴打

但新手係咪應該肥>料>錢?

隻野無著衫咁濟

加左

無，以效率計，刷錢先定刷素材先既分別姐

獨眼魔神>>>>>>>all

新手求curry

大家都知刷啲素材好撚煩
刷錢有min pay, 刷修煉會有機會咩都無

錢 隨時可以打
素材 活動有效率關

遵守承諾，寶五奶光加左你

刷技石就真,你活動有錢,有料送

有無巴打有高攻B階加我刷種火
507377633 Pain
或者有位留低id我會第一時間add

你班毒拎 邊隻最少布就鐘意邊隻

修練 種火 錢都要打架啦

毒撚成日轉老婆

蘋果又清零

啱呀

睇過佢既劇情 你一定唔會講得出呢番說話 賭10pack

刷QP喺終身事業

Ys 好似雷姆咁

我覺得起馬都靈四哂先
之後再打技石 錢未係我地要煩惱既問題
利申：重新過你

料真係好撚難打 而家卡死左係八連雙晶度

小島紗新加左個咸濕狐立牌

料呢樣慢慢,活動你打齊好快夠

好咸濕

刷左大半日先廿粒金劍石

不過不了 我鐘意可愛狐多D

大家咁話
靈基又食技又食 重要勁多隻都要
成個16復刻最開心既事就係有孖蒸換

我覺得新手可以唔洗賣銀種火住，食黎升lv好過，特別係活動個100粒

成陣姣味出哂嚟

咩活動有100粒

個個活動都100粒金同銀

食之無味 棄之可惜
金同銀真係差好遠

邊個

扑左佢啦仲問

黎明罪該萬死

銀通常用黎餵啱啱抽到個啲1lv新成員

即係要點先有
打晒成個活動?

拎來換膠換金肥好過
好多qp?

好父親,帶着女兒去探險

濕濕狐

打活動關拎野返黎換
肥,料,膠,禮同活動角有限換數
錢就任換,睇你肝到幾多

但係依家係無活動
重以為巨人妹定福耳摸C有得換

今晚11點好緊張

del game前係咪一定要引繼一次?
用返之前個引繼碼得唔得?

唔好咁快11點,我仲差十粒金餅

回避一個 無敵一個

入一次就要再整

活動換膠再換金火咪得
同埋強化又洗唔到幾多錢，頂多一兩場qp關嘅事，新手拎黎強化低lv/未升過嘅角咪幾好，即時多一隻角用

今次呢種活動無野刷同換
一般活動都會有，主畫面右上粒制就係活動兑換頁面

派個加防俾佢

明白 唔該晒

小太陽呼聲都高 其實佢差啲咩
點改先會勁 想了解下隻佢

寶解加攻/技加招集星已經好撚勁

小恩會戰勝歸來

唔記得引繼要點send email?

望下招寶具原來係AOE係咪可以升埋佢黎刷種火

刷種火升狂啦 清姬/大英雄呢D

csor招迴避變無敵

等佢覆

係k島見到 真野黎？

想要勁可以比20000買ac

old news

吾系甘牙
你宜家先知?

秀吉一早有晒設定啦唔係

等派野

清姬寶1夠做?

芬恩!

第6卷加筆,番外條支線都要正式開波

紅色撚豬警告現正生效！

個影咁似慎二既

我想睇不動卿點解會變成正太控

咁廢既 隻野得14日命??

諗緊係唔係食左D金狗佢
卅幾張都晒位下, 但我又唔係好想見到個強化唔係整數

小太陽集氣區

咸川，就開個無敵俾小太陽

放工 回家刷錢

咸川：開個加防俾佢

求寶解

開埋第二寶具比佢

仲有20分鐘就可以睇咸川撚狗

龍娘寶解
小太陽貧者見識加個扣防

又立flag

雖然金髮雙馬尾好老套

照抽！

刷錢都立flag 大把5星未升

抽醫生裝都玩左我唔少

嗰14日乜都唔做咪廢囉 講埋啲廢話

[url]
[/url]

睇返之前啲活動 發現原來武藏之後就無抽過
儲左大半年石 準備今次allin大奶奶s

但係佢前3日 後3日都廢喎 得番8日做野

下個POST名可以改定夏活了

我阿

射12碼咪又係收皮

儲左幾多石?

btw咁點解鬼島唔抽源頼光

電爺爺

絆禮未突爆就掛出黎既到底咩心態

燈力全放

突登伏鳩你班仆街

Sor 囉

棄左驚咋

釘宮

駁唔到
不過最難係保住條命3日先
之後夠進取嘅幾日滅晒六騎都唔係冇可能

仲有兩分鐘

G-N粒子 最大散布!！！！

撚狗時間到

開黎見我!

CSRO #YUP#

白槍

🌙🐷撚成點

跑狗

轉左既

現充! 爆炸啦

迦爾納！

撚足7日

原來00都成10年前

我決定唔反咸一日

芬恩+小太陽寶解

芬恩同小太陽

小太陽寶解

真係威巴

屌你老母臭閪

終於撚狗，芬恩寶解加技強化

奶光本身有
依家儲左100符+800石
自問要求唔高 有競泳美海已經好滿足

有小太陽就夠
其他理撚得你

係小太陽寶解

有小太陽都還可以ge

公平咩
印度仔就寶解
小恩就得個垃圾迴避

改咩 load唔到幅圖

咁好死

借問聲小太陽可以出倉未?

強乜都冇撚用啦 一隻都冇

如果100符+800石都中唔到隻四星我會建議你棄驚

官網又撚死圖

讀心game，ucc晴天巴

改得好

屌你老母食屎啦

芬恩依然係垃圾

咸川厭唔夠多人問候你母親

有得加效果咁好死

已射thx
手持迦爾納成最大贏家

終極嘲諷

柒閃：我得罪左你咸川d乜

應該知道佢個魔放濕鳩特登放比佢

遲來一年嘅公義

咁都唔滿意

比芬恩笑死
除非有返百幾二百%，如果唔係只係攬更多廢技上身

白槍冇寶解, 屌

寶具本身攻撃倍率係加強左
但係招神性特攻個倍率同之前一様

其實單計寶具傷佢個19魔放係勁D 但係計埋後面d紅卡就輸番

強化多幾次就勁架啦

睇佢連強化都無應該係照搬原版倍率

karna 係幾好, 但lancer 好多人要救

手持寶5 小太陽 i win

小太陽反正仲有個有劇情既強化技能本

所以整個紅卡增傷 好波

到南亞仔未呀？

Sorry，我以為無+倍率，自

早排先強化完千里眼（笑）

3turn 幾好呀

抽多隻自行寶解

點改都係含撚

掛多d小太陽呀

紅卡耐性下降=會比紅卡打痛d

依隻算啦

如果個減人紅卡耐性有20都唔錯 變相寶具紅紅咁連落去個倍率可以勁過一般紅放

今次印度槍真心改得幾好同有新意
不過隻芬恩又係唔知做乜鳩

使多10粒果10埋招魔放算
完全唔夠渠蓋

減人紅卡係全隊都食到，加自己紅卡就得佢大力左

今次大贏家係小太陽同bx

玉藻前，小黑：殺我全家，食屎啦

為何結果不是我想的那樣

真阿提拉

勁 慢慢追上黃金三靶子拉二同閃閃強度

06寶解未

仲有藏藏藏都係寶解

芬恩條垃圾由佢啦 仲哂個位比佢強化

大家迷咸啦

下 但係佢開完寶具扣血果陣計唔計入耐性先

又黎1001大戰

貞德lily寶具又係後計